美國國會將考慮跨黨派動議，給予下列港人優先難民資格

美國國會將考慮跨黨派動議，給予下列港人優先難民資格：
- 於2020年6月30日是香港居民
- 只擁有中國公民身份

以及以下任何一項：
- 於支持示威的公民組織中有領導角色
- 有組織示威
- 在示威中任急救員
- 在示威中因採訪而受傷
- 為示威中被捕者提供法律支援
- 於2019年6月9日至2020年6月30日期間因參與示威被拘留/檢控/定罪。

Source:

示威者=唔包?
反而- 在示威中任急救員全部都有?

最後一條
包咗
前提係你要俾人拉過

呢個並唔係最重要
夾埋香港人裡應外合打柒中國先最重要
叫香港人沽港元之類嗰啲

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得, 推番行動POST優先

71都好多人會被拉要包埋

前提係你要俾人拉過
即係唔包啦
單純覺得幫唔到真正需要幫助既人

在示威中任急救員 respect 真正FA既人
但你有眼睇部分FA為食女先做FA

手足，唔係講笑，真係要走啦

做難民喎

In trump we trust

咁佢地的確係最危嘅一群
如果冇比人拉過 一係你夠隱密 一係你冇去過 咁都唔駛太擔心安全住 唔係優先都合理

只擁有中國公民資格?
即係BNO會做野?

Group Selection -- Priority 2:

This status is for specific groups who have been identified by the Department of State, in conjunction with other national and international groups, as being in need of resettlement. Often these are people of a specific ethnic, religious or national identity which has been persecuted or oppressed. Such processing is done in-country in the Former Soviet Union, Cuba, and Vietnam. Out of country processing is done for ethnic minorities and others from Burma in camps in Thailand, Burundians in Tanzania, and Bhutanese in Nepal.

比埋連登仔ok? 冷氣軍師

酒呀

當年南越最初走難去美國洗大餅既，
就算本身學歷唔高，囝囡好多都做咗專業人士

Income
According to U.S. Census Bureau, in 2017 the median household income for Vietnamese Americans was $65,643 compared to $61,372 for the overall U.S. population.

step by step

連登咁多死黑警扮黃 咁著數?

警察一定唔比啦，話晒連登都係有付出過

好消息

只擁有中國公民身份

BN(O)全面收皮

優先難民資格
你要有證明你係抗爭者。
一陣個個藍絲都話自己係。
只係優先。好合理

BNO撚等大英祖國

Thx 手足走吧

拉咗都走唔到喇 收旅遊證件

Push

人哋用生命來食女
你都可以去

一年來咁多項你都唔中
即係你無入獄生命危險住
好難叫「難民」wo

bno 都唔係公民

British National (Overseas)

美國領事館

「優先」丫
你咁想做難民咪去排返條正常隊囉

Big雲係灣仔，歡迎大家由銅記行去灣仔屌鳩佢

個的可以申請政治庇佑

條黨安法大機會都唔比保釋 ，比狗捉左應該扣押到直接上庭，好難有機會走到

then?
成世美領度過?

用生命食女

真正示威冇比狗拉過既人但日日擔驚受怕幾時突然上門既人又幾多呀
唔係魚蛋論 但係"示威者"係咪更值得係 list上面?

只係討論 唔係引戰

拉左仲有得走?

有頭髪邊個想做.....

但做難民定被拉被打被虐？你自己揀。

至到6月30...之後唔包？

佢係指630個一刻係香港人
若果之後先拎身份證就唔包

合理既
應該係包左最高危既人先

冇被人拉過好難分你係咪示威者噃
藍絲都扮得啦

其實唔會全部都救到
你見之鋒肥佬黎都走唔到

手足 有機會走好走

不嬲移民第一代都係慘啲
但下一代喺當地土生土長 接受平等教育 有平等機會
就會有上流階梯

佢點知我有無做過急救員

好行唔送
我就無諗過走

冇俾人拉過但係點證明做過急救員呢?

被拉後收起證件點著草呀

俾人拉過唔係只屬於其中一項咩？

agree

拉過嘅去得邊

冇比人拉過冇事走乜野
拉過果d唔係示威者？ 一早包左

可能會安排洗頭艇救你出去

㩒晒錢出黎換美金，買機票走佬，夠膽就鎖國

一睇就知道邊d係五毛

一年黎咁多樣都唔中
證明你好謹慎無比人捉
唔代表唔係示威者

合理，手足有機會好走

希望前線手足走到

不如比難民資格比坐緊監既政治犯

呢兩個點解要走？
又學64柴玲叫人留守天安門自己走佬咁仆街？

做難民好過集中營

入左去冇命出黎架

嘩 正 今日搏盡d 比人拉左有得去美國

啲blm唔係咁諗喎
佢哋話佢哋上流唔到犯罪率高，係因為有制度歧視
搞到佢哋上唔到位

佢美領fit 到幾多人
一百個?

咁耐都未比人拉過即係之後都生存到啦

做得好美帝好波

即係美國願意道義上接受97後囉，絶對係好事；問題只係包括唔包埋漏網之魚，即去示威過但未被捕人仕/未示威過人士。

個制度逼埋佢地食西瓜同炸雞添

其實只要你有證據證明會被人拉 就得
主要睇個美國官員信唔信你

agger 唔通你9up 都照收咩

未被捕未示威過有咩需要收

講真我無比人入罪
比多d機會真係有危險的人仲好

未示威過藍絲扮黃都入得啦
你覺得美國會比藍絲過到去？

唔識唔好出黎淨
睇下國藉法

可能下面起左bunker掛

咁又唔好咁講
社運任何部份都有人為食女唔單止FA呢part
無需要污名化
要抽d仆街黎代表晒全部咁實搵到
咁全部人無資格啦

而家五眼做緊分流工作
有BNO既手足去英國
冇BNO, 危急既去美國; 次緊急既等下先, 可能加拿大澳洲會出政策

嗰班另類蝗死開啦

如果唔洗入難民營審查嘅話
一批咗難民就可以喺嗰到讀書打工
分分鐘讀書仲有補助同援助金

醫護手足喺嗰到補返degree / 補返d training certify返就可以再一展所長

630之前 文盲
睇下日曆今日幾多號啦

去到六月30

有bno嗰班算唔算只有中國公民身份？

如果係咁鳩拉個啲都算拉過，個度起碼幾千人

俾返啲97後優先都好正常

有bno已經好好，好多後生嘅，連呢條爛爛地嘅逃生門都冇

被拉過點樣走
你係咪會搵軍艦黎接走

算呀
公民係 citizen 有 unrestricted entry and stay
While bno only got 6 months

最後機會

岩呀

唔通又比藍絲去到美國咩？

我寧願大部分黃絲去唔到 手足過到去就夠

起碼真係幫到佢地

2020年6月30日之後果D點?

以及以下任何一項：

為97後手足補返條路

有包被捕過既手足都okay啦
佢哋最需要走

國際分工合作囉明唔明bno本身要英國埋單搞掂佢 其他國家係補位救無bno既手足

bno帶埋無bno既家屬應該都有唔少人
淨低既漏網之魚應該唔多

真係走到既就要走
唔係講熱血既時候

今日俾人拉係返中國 你隻2毛俾心機

今日分分鍾藍絲都出嚟

因為好難prove到示威
尤其十一月打後基本上無合法示威過 邊個會留自己出現嘅證據

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 天下制裁

如果有資源可以逐一interview 唔難過濾混水摸魚既人

我係香港難民啊hi

就係太難分出混水摸魚/間諜/狗隻，所以一定要被捕過、領導過、組織過、或已觸犯惡法嘅人先去得。我個人認為係有效攔到好多美國認為無優先需要，甚至唔想要嘅投機/潛伏分子。

醫護都要補返degree？美國唔承認香港學歷架？

其實好重要

推到全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）

今年七一要加主題：
寧願最後不得善終
也不考慮含淚折衷

我要美國做野，無懼與支共同歸於盡，寧死捍衛自由民主

認同就拎張紙舉比美國睇，咪比條廢老Martin Lee騎劫我地，搞到美國以為我地驚攬炒而唔做野

黃世澤出左香港自治法篤灰指南，好有用，大家入去睇

借個位
正視聽：若抗爭方向不隨局勢改變，只會無謂地損兵折將
香港街頭抗爭目標，亦都係街頭抗爭最大效果；“攬炒”已經達到，今次搞蟈安法其實仲攬炒過上年出老解。
宜家跟著落黎就係引導全球政府同議會（尤其美國）對付支那以及滅共，所以大家重點應該著眼帶出清晰民意授權比各國政府做野，畫面靚+全球廣泛報導（類似反蟈安法銅鑼灣自由行）係最理想，用選票帶出民意亦十分重要。

大家要小心五毛、熱普城共諜放負風向：美國唔會幫我地（舊年年尾）-》英國係廢國無用架（今年年頭）-》歐盟奶共唔會幫我地、美國制裁無用（宜家）

大家要記住，香港生路只有一條：救香港人+攬炒促進支爆+重建香港。沒有支爆，香港獨立或者歸英等重建方案全部都係痴人說夢。

未來幾個月至支共瓦解期間大家要做嘅事：1.走資2.全球救生艇救手足加有細路既黃絲家庭（細路是重點，香港未來棟樑，正如今時今日d前線義士，咪比佢地洗腦變小糞紅，否則香港係真正玩完）3.比足夠民意授權，敦促美國以至各國停止外匯流入香港，包括但不限於：禁止美國個人或公司投資港股、債券，暫停接受香港用美元結算等等4.最後就真係等支那自己爆

你估而家移民通道咩？
高風險手足唔走隨時畀國安搞
有得走就走咗先啦

唔好睇小美帝既政治審查

國際線手足走先，我地幫你頂住

人地會係大使館盤你既啦 問多幾句一定穿煲

有得做美國人

佢哋似唔想走多啲

呢條正，一有人入領事館，大件事

如警務署以香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例限制市民集會、遊行、示威的自由，即違反國安法!

根據國安法：

第四條： 香港特
別行政區維護國家安全應當尊重和保障人權，依法保護香港特別行政區居民根據香港特別行政區基本法和《公民權利和政治權利國際公約》、《經濟、社會與文化權利的國際公約》適用於香
港的有關規定享有的包括言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由在內的權利和自由。

第六十二條： 香港特別行政區本地法律規定與本法不一致的，適用本法規定。 （
即在香港法例第245章公安條例和第599G章禁止羣組聚集規例中與國安法不一致的會作廢）

FA都出到頭了
支持所有FA走佬去美國
齊上齊落

污乜撚嘢名化

於2019年6月9日至2020年6月30日期間因參與示威被拘留/檢控/定罪。

佢支那狗嚟 用支那term

唔知佢地想唔想
但就算佢地想都走唔到
7人車就係叫做提醒肥佬黎
合法途徑又好坐船出海都唔洗諗了

同起香港做點簡？

要重新考牌，無論你邊度畢業都係

今時今日已經唔係講打
請參閱新彊

感謝美 小天地 創天地

sor 7咗
6月30日之後參與示威被人拉係唔包

多謝美國

點解唔係香港永久居民 香港居民隨時係支那間諜

佢要走起碼可以入美國大使館

有組織示威係...?

唔會通過㗎 唔好fd

好似全世界只會承認自己國家或者地區嘅醫學教育

我覺得公道

係啊，基本上去到邊都要重新考過牌，甚至從頭開始

FA唔否定有一堆人係盡心盡力幫手足
但同時都有一部分係藍絲左膠大愛撚
佢地無資格攞喎

乜撚嘢邏輯

仲要有機會比你考到牌都好，無位比你做
即係做唔返本行

-0-0
阻膠都有出頭天

拘留都計, 咁好多人合資格
好多人未charge+踢保/ 或者已經停止左調查

除咗走外 我諗香港人最想留番喺呢個屋企

國安法拉完出到嚟先算

點證明你係示威中任FA先?
早期個陣見過兩個獨行俠FA

唔覺得會過

少擔心
海外手足好清楚
會繼續遊說

手足快走

同埋救狗個啲

up

於2019年6月9日至2020年6月30日期間因參與示威被拘留/檢控/定罪

但係呢班人好大機會已經出唔到境，點解決？

笑左
繼續玩呢d幼稚遊戲啦2個P牌

最怕佢未到門口已經俾國安夾走...

仲有黃之鋒, 除非佢可以帶埋兩老著草, 以中共本性, 就算佢走得甩, 到時實搞鳩佢兩老

推 快走

否則中共今日即刻派一堆間諜去扮畀人拉, 又可以輕鬆混入美國, 好老實講, 美國咁收人已經冒左唔少國安風險

冇解決
肯收走到既已經算係咁

收皮啦屌你老母做雞俾狗屌

冇得保釋

示威者就話係用生命食女謝

fa都係用生命食女？

真心手足有機會走先！由外面打返入面

冇保䆁

9000手足要優先

諗辦法偷渡囉, 唔通美國會派兵嚟接佢哋走咩

首先要有急救牌掛

大把藍絲有

唔包七一

唔敢出喇

台灣就係隔離海

關你條五毛撚事

快d 去啦

green object都有

希望成事，手足需要避難所。有一個地方可以重新出發。

我覺得
中共會覺得你走入美領唔係一個差既結果

醫護好少直接認（保護主義）
有少數可以直接換牌（澳洲vs香港）
有d 可以補返d course再考試 （醫生）
有d要重新讀過（pt ot optometry)

去做記者 急救

咁你無比人拉過又唔係上面身份好難證明你自己架喎
你都要考慮下美國國土安全風險

睇地方
唔一定唔認

但唔會有囉
就算有，第一段都係先收走大獲嘅人
你係出過樣、俾人拉過、政治人物，呢啲係面對即時拘捕風險
你試過示威而無拘捕無開名 其實未有即時危險

6月9至30？

之前嗰啲變曬comdom

謹慎唔一定等同冇貢獻。
只係大部份時間想有貢獻都需要take risk。

個別例子除外

2019-6-9

上去Rubio 嘅Twitter 到多謝人.......
而家台灣有埋hotline, 美國重要等兩院通過，英國睇今晚宣佈講乜.....
對抗爭者嚟講算係有少少安慰啦⋯⋯

你真係好撚好笑，本住條命做fa既目的都要比你拎出黎批鬥，咁撚睇唔過眼你又去做囉，兒登仔

藍屍第一個行出嚟搏拉

大前提係要走得到，最近都要到台灣（當然要美國同台灣傾好），被扣旅行證件點走呀

睇埋年份先

更多制裁方案好過後門方案

然後無得踢保

果d 好勁，出入自如，
be water 走到既手足
一直都係隱藏身份
都應該要有呢個福利

扮後生仔講嘢唔易㗎ching 語氣同標點符號都出賣左你

on9
無特別意思

去美國好難
咁叫易左

錢有冇 英文又唔多識 過去有撚用咩

包埋濫補9拉嘅藍屍?

考牌我明，但degree唔洗補返下嘛？

係，直接搞掂支那好過要手足走
手足唔可以從正途出境，點走？
佢地走咗返唔到香港，喺嗰邊又點生活？
不過美帝同其他大國聯手制裁支那仲好，起碼手足唔洗離開家人

視情況

First aid藍撚到仆街幫狗

無FA證做FA？

五毛你分化好明顯呀

情侶一個有BNO，一個冇，要long D?

咁2020/2019/7之後嗰啲呢？

logic problem

依家走難呀 仲諗咁多

香港地理上三面環海 只有北面接壤大陸 呢啲人要走 只有搭飛機離境 即係都要中共放水

分你老母
抗爭既人係咪比起任何既人有呢個資格?
討論既係呢樣呀屌你
咁都要比你屈0.5

同居兩年/依家結婚

咁家人咪一樣，父母有BNO，仔女冇

你估比你去度假咩

Bno dependent應該可以跟父母走 if under 18 years old

即係散仔抵死，冇份。

父母續BNO冇落過仔女個名都得？

通過左代表美軍進攻
到時香港全民皆兵

咪係
個個都比等陣走10幾廿萬個小車手出黎

唔知 詳細要睇今日英國點講

你去任何一個國家做野移居都係可以帶埋仔女架啦
你有居留資格就可以申請唔關b唔bno事

睇呢個post 都真係覺得幾好笑
人地美國係覺得部份香港人受政治逼害要做難民
priority 2 refugee 既例子包括
係伊拉克幫過美國既人
在伊朗既religious minorities
之前既例子包括古巴人同埋南越
係覺得唔幫你你會死/ 入集中營
source:

然後
香港人: 去到搵咩工

上面覺得美帝有義務拯救成代人 哪來的自信

大圍捕嗰啲計唔計 例如69

家屬應該得

P

應該要加埋遇難人士直系親屬, e.g. 陳彥霖老母

香港領事館未得囉

choosing beggars

突然想去坐下48

推

唔明d人咩心態

比你去都呀支呀左

難民呀 知唔知咩叫難民

即係你唔走可能會死

仲諗過到去做咩工？ 難民就係果d搭船去死一半果d呀

2019-06-09起

係咁嘅話美領個門口只會排咗一大堆大媽 Anyway, 等美國佬諗啦

認真
決定入美領之前做好research
人地收唔收係一回事
決定收你之後點離開香港係另一件事

比人捉過
但一陣就放左

睇黎我唔計

只有中國公民身份

BNO人士要留意番呢一項 未必符合到

食屎LA 人地支那仔就硬起來 重係得把口話幫

唔係choosing beggars
純綷係搵著數心態
睇下可唔可以用香港人身份R到好處

我都有睇到個post
但好現實講句
你覺得美領棟building 容納到幾到個人 (max 100 I think)
然後可以點樣幫你離開香港
只要事旦包圍美領3個月然後出入ss 已經搞掂

6:30號前係中國人
下面個堆list無話日子喎

講緊今日wor ching

今日坐冇用喎

直接俾張綠卡你好冇

點知你係示威者

陣間藍絲衝晒去Popo防線

你都幾搞笑 唔好咁貪心啦 唔符合以上條件有咩資格話自己係難民 唔係去過示威 參與過就要俾你㗎 如果係咁咪要俾夠200萬？甚至藍絲。你係香港無事無幹，憑咩要人俾你？要幫就真係幫有需要既人
利申：無資格

其實有風險未咬就好應該即刻去台灣
仲係香港磨做乜

有幾多救幾多先

請不要在名相上落墨. 移民美國有一定冗長程序, 如果有需要急走, 就可以用這個.

護士既話考牌就搞掂唔洗喺果到讀書

97前就有BNO英國救
97後美國救

老老實實救到手足就已經好好

其他人想走咪自己移民

利申搞緊

咁都要有辦法過到台灣先得, 隻船一出香港境隨時俾老解截住

國會喎巴打

有bno就去英國 被捕就去美國 和理非去台灣 將來條路好清楚 嘈乜

你夠膽落場都食到女架 垃圾

美國未撤僑，
如果真係預咗反面既話，
應該都要黎撤僑，
講緊八萬幾人，
可能會出船黎香港。

今次條法例針對埋外國人，
支那最近又同加拿大玩人質外交，
出得手既話應該會撒僑。

因為佢地係外國係無價值，係香港先有價值

我地一齊抗爭

比狗拉過，但無起訴計唔計？

見啲屌話做難民 就知佢地根本唔明白邊個做莊邊個做閒 又唔明香港既處境

屌 成套國安法寫晒出黎啦 啲手足處境真係危險 一拉就分分鐘坐5 6 年

有啲人仲係度斟酌難民 點搵野做

愛侵力on9嫁

大豆侵而家影都無，唔敢出聲

bno唔係英國公民

去做難民
地位肯定差過偷渡者

你知唔知咩叫難民

其實比難民資格走已經好好
人地美國佬冇欠我地

有綠卡但幾年無返過美國 佢仲收唔收留
但我愛香港

告非法集結 暴動就另計
如果係傷人, 縱火又點??

難民係無社會地位的
long d乜野,呢D已不在考慮之列

吓。。。示威的唔包

屌我以為同緊藍絲講野

點講都好，依份野門檻實在太低，對美國構成國家安全問題

香港人喺香港難民都不如

佢地接受唔到去一個新地方要重新開始姐

如果實施
建議後生嘅即走
繼續係香港只係做二等公民
不如去美國重新開始

P 牌推

BNO變左BC?#h

你邊句說話睇到我話bno變bc

咁邊part見到會唔包bno

只有中國公民身份 bno灰色地帶好難確保佢當唔當你外國公民喎

nationality 果行寫左咩，讀一次okay?

你有係英國居留權利同投票/工作權咩？

bno=香港3星居民

公民
國民

睇英文啦 唔好煩

可以集體過去
只要大家認係其中一類就得 香港人要快d報名

比人講中??
想所有抗爭過既人優先處理
有咩問題

respect 真係為香港既FA
睇唔起行行企企見女就扶拎contact既FA 有咩問題?
你要識女仔 你除左件螢光衫 其他人有資格話你?

俾人告的話，有哂 travel ban 點去美國，還是衝入美國領事館？

收起左 passport，比人記低左名點走

狗都有能力起你底 你覺得美帝唔得咩

又玩分化

依加個case係
因為審查完先有visa
落地應該1年可以去拎綠卡

係難啲㗎啦
但一定有辦法

你肯做唔會餓死

公民 = citizen

BNO 都唔撚係

鼓勵你行出黎
背後有一個強大既美國撐住你
藍屍 共匪 想做free rider 拎難民資格個班麻煩收皮 一世做支那人

成個運動最安全就係連登仔

收皮啦撚樣
有眼睇有眼睇 打句有眼睇就一野打撚柒所有FA
乜撚野邏輯啊
唔撚鍾意聽五毛分化咪話你係弱智智障咯柒頭

等得BNO平權不如去美國好過

香港人去到一個點嘅處境都未知

今晚有聲明
睇下點先

根本冇乜好討論bno有冇份
你個case係政治迫害就有機會比㗎啦
唔通因為你有bno就踢你返hk咩
叫你就都好可能送你去台灣啦

最好起好晒成個城市， 去到每個家庭派3000呎大屋， 有10間8間養和級嘅醫院， 3－40 間哈羅伊頓級私校，全部免費等緊大家

Ok

講事實又係到屌
講緊抗爭既人比起呢部分人更值得係list到
郁啲就五毛五毛
帶住五毛封棺啦你
盲撚

於2019年6月9日至2020年6月30日期間因參與示威被拘留/檢控/定罪。
This is main and vital

有需要既手足好走啦，唔好同香港一齊沉淪，留有用之軀做長期抗爭

Navy Vs 國安

後生嗰班走得就走先

想知點證明做過FA又有落過場

去到20200630
七一唔計

国安法出左之後反而唔計
即係美國想我哋靜
唔想再有示威

99
冇哂希望

手足走先

救咗高危嗰班先+有做人道支援嗰班先
合理安排

話你智障冇講錯

從來冇話比咗fa就唔可以比其他人
比唔比fa同比其他人跟本就係完全冇任何關係

既然冇關係 咩叫做更值得係list到
你要屌既係點解美國唔加其他人
而唔係屌點解加fa咯

完全冇關係既野 撈埋一齊講
借d兒插fa引戰
唔撚話你分化？ 等你慢慢收五毫子啊？

唔關事，你有bno 就唔係’只有中國國藉’
Okay?

佢原文係寫
(2) EXCLUSION.—An alien described in this paragraph does not include any alien who is a citizen of a country other than the People’s Republic of China.

其實都有灰色地帶

冇得計到盡

依個唔係2選1
兩樣可以一齊做

97年7月-02出世呢班囉

屌 要俾人拉過先得
一堆人未睇清楚就問問問

去做貴族好無

有人幫你都要屌
成個支那人咁
老鳳架？

美國大屋唔係乜野特別野
基本生活野都有
但你唔可以下下要求勁高品質

盡快啦！ 中共逼害香港人啊

而家醫護已經上到national security個層
只會更多oppotunities

收嗲啦p 狗
我有眼睇你伸個柒頭出黎比人屌呀

可能美國有大招出台，分分鐘真係禁止中國使用美金，係金融系統到搞死中國

快點花心思考外國牌!

以前越南古巴咪又係全部收
又會有國家安全問題?
你當FBI流架?
我估最後美國係會收得極度寬鬆
扣除有BNO個班 美國要食嘅人數根本唔會太多

好應該。

其實呢個寫法會唔會係暗示左美國跟英國講掂數，英國可能會短期內平權呢?

係真嘅話 美國見

絕對係

唔好玩啦，佢咁樣同中門大開無分別。藍絲支那扮下野就過到，如果逐一做背景審查，知唔知筆錢投入會幾大？最麻煩係香港依一刻好難俾佢地拎到呢啲資訊，技術上同埋金錢上都有好大困難

bno都唔知算唔算公民

只擁有中國公民,同BNO是否公民無關

咁示威入面既急救員同採詐受傷既記者 唔通又好急???????

急救員都有份

Doe it matter?
Do you want jail time or USA time if they offer you?

I guess it is ok.
Still have room to discuss.

BNO will only give you 12 months at most to stay before moving to next stage, but not giving your ciitizenship.

Lots of BlueC may change to be yellowC overnight just to get that USA opportunity.

未被拉嘅示威者點算？
呢一刻未拉唔代表安全⋯⋯

我知有組織既fa 係有出勤紀錄，自發既咪check下你wts group/tg group 囉

冇辦法，人地冇義務幫到所有人

如果所有示威者都得，個想去美國不論藍絲港豬都話自己有去過示威，人地點收

不過事實係大公司由個名+打電話既口音已經分到你族裔 係唔係黑人，已經唔鍾意請黑人，反而對亞裔冇野。最諷刺既係佢地主要唔想請黑人既原因係驚政治正確麻煩多過黑人本身有問題。

有影相/人證/message record 架ma

有港豬行過銅鑼灣野打個卡影張相居然就可以申請去美國，仲可能快過比人告暴動既人

接受到嗎？我覺得e加個門檻已經唔高，人地真係接收你有危險有需要既人，需唔係收曬你全香港人

好明顯係俾啲比人拉過/摘名嘅高危人士

無比人拉過都尚算安全

tg group 討論行動細節算唔算係有組織?

好無聊，好心用下個腦

你無比人拉，即係犬唔知你有去過/其實你真係無去過
咁有乜好驚
他日真係有人拉，到時咪去美領羅

呢批人點都無比人拉過/摘名嘅人咁緊急啦

都唔知有乜好argue，為嘈而嘈

唔set條件等於放藍絲入境囉on9

未被捕過仲想優先做難民？有無難睇左d

領事行李跟據維也納公約唔可以被檢查

比人拉過既
非法集結都當

咁門檻其實好低

急救員：冒射爆眼嘅危險做人道支援
記者：長時間吸tg，係毒氣中工作，影響健康

做咩？係咪自己無得去美國就唔gur人地有得去？

比人拉就即去美領，唯有

瞓醒味

只係謹慎小心外加幸運
到頭來原來什麼都不是
上面啲英雄主義睇到我莫名其妙

暫時比唔哂咁多個手足唔緊要
但千其唔好比左班藍絲 5毛同自稱中立狗
一放綠卡申請就好多人忽然轉黃

去到 30/6，今日比人拉果啲咁點算？

你係香港係貴族？

層主冇講錯
上面啲人唔記得晒？
之前有個成日搏上鏡 郁啲就公主抱傷者 搶症做 危害傷者安全嘅FA
嗰條撚屌都符合資格㗎

同埋層主都講咗respect真正FA

起碼幫到d 97後呀

點打柒所有FA
佢咪講咗respect真正FA囉

真FA唔會嬲呢啲，好似唔會嬲黑警叫我哋係甲甴咁

前線FA: 今次真係嬲左

8000幾正評

btw其實有冇人睇過份文件
難民定義係廣闊到
Individuals who are residents of the Hong Kong Special Administrative Region who suffered persecution, or have a well-founded fear of persecution, on account of their peaceful expression of political opinions or peaceful participation in political activities or associations
即係人人有份咁滯
嗰5類係申請visa嗰時可以唔理佢哋入境意圖(平時申請visa個移民官覺得有移民意圖就可以reject)

真係慘, 無樣中

冇囉

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問Windstop(狗隻#170438)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?